夜總會女公關疑遭人掟落樓死亡 重案拘男友助查 （耀揚...）

夜總會女公關疑遭人掟落樓死亡 重案拘男友助查

【13:15】女死者姓黃，33歲，在夜總會任女關，同居男友姓劉，在律師行任文員，事發前兩人發生激烈衝突，女死者遭人用硬物扑傷頭部。警員到場時，單位一名男子企圖離開，遭警員截停調查。

【13:00】現場消息稱，事發時，單位內曾傳出男女吵架聲。

【12:20】10多名探員抵達河泉樓，調查女子墮樓事件有否可疑，案件交重案組跟進。

沙田女子墮樓亡，早上10時39分，一名30餘歲女子，被發現由水泉澳邨河泉樓高處墮下，倒臥平台上重傷，消防員接報到場將其救下，由救護車送往醫院後證實身亡。警方事後調派多輛警車到場，正對事件展開調查。

水泉澳

屌水泉奧呢條垃圾邨 成條劃做集中營啦

蝗蟲邨

交返畀公安做啦

蝗蟲之村！

應該改下：
來自中國大陸地獄鬼國嘅女公關⋯

烏鴉

你未試過咩？ 真係好好feel架

垃圾水泉澳邨，垃圾先就會去住

支那雞死左...熱烈地...

掟人落樓咁狼死
唔講以為睇緊鄰國新聞

其實就咁睇條屍分唔分得出係 掟落樓定跳樓

我都想知

佳佳

有掙扎痕跡 ?
啫有指甲爪 用力捉住手腳嘅瘀血嗰啲

安安最愛佳佳

如果條友扑暈咗條女先再掟？

識講唔難，不過要純正就一定好難

如果條女個頭落地無爛
個頭咪有畀人扑穿咗嘅線索

如果個頭爛咗
應該法醫可以驗番佢致命原因
啫係喺跌落樓之前死咗未
定抑或跳樓引致佢死亡掛

跳樓腳直插落地 俾人掟會頭落/水平落？

係咪佳佳

你唔做雞我邊有錢養你呀

下 但咁高層跳落黎仲可以直插落地 跳水都未必得啦

睇錯重案狗男友

又係水泉澳
今朝先有個初生B猝死

係耀揚

人以群分 物以類聚

暈咗點跳樓

烏鴉

耀揚

雞

水泉澳好快取代啟晴邨

三條都去過

佢地係直頭唔識講普通話

班四川湖南支那賤畜，講鄉下話

有文化有公的支那人都未必黎

g

安達都未出聲

安達好似仲發展緊，住戶未住滿，將來可能成為全九龍第一大蝗蟲邨

睇得出 跌落路軌都分到失足定比人推

#佳佳RIP

應該將班大陸人集中曬一區，然後離開去其他香港地區要禁區紙

依三個邨已經係支那嘅外飛地啦

又多間空宅
可以特快上樓

丁蟹

個女公關一定好樣衰